Поднимаем яос0 с 2017--09-17 до 2018-06-12
=========================================

Выбираем версию
---------------

Выбираем 2018-06-12, от фонаря, чтобы ещё хапануть. Поскольку вскоре после этого времени было
изменение то ли в сканере, то ли ещё где-то, больше хапануть не рискнём.

Отводим промежуточную ветку и пробно сливаем
--------------------------------------------

Отводим от пересборки релиза ветку промежуточная-ветка-2018-06-12, 
делаем незначительную фиксацию, чтобы в TortoiseGit были рядом временные метки
яос0 и промежуточной ветки. От промежуточной ветки отводим ветку п-в-2018-06-12-проба-1.
Заливаем в неё яос0 без фиксации, но это не получается из-за конфликтов. 

Тогда отводим от яос0 ветку яос0-похожая-на-2018-06-12 и переносим все бинарные файлы
из п-в-2018-06-12-проба-1 (разворачиваем два экземпляра репозитория и просто копируем). 

Но и после этого ругается на merge.renamelimit, 
выполняем то, что он от нас хочет:

:/mnt/c/ob/jaos$ git config --local merge.renameLimit 10103

(и откатываем жёстко все изменения). 

После этого слияние без фиксации выполняется с кодом ошибки 1, но хотя бы 
без жалоб на rename. 

Начинаем улаживать (в TortoiseGit). Все Oberon*.SymW, Oberon*.GofW удаляем. 
Ещё какие-то ADVAPI32.GofW, SymW и Loader.GofW, .SymW берём от 2018-06-12

Оставшиеся файлы пересматриваем вручную (с помощью инструментов TortoiseGit). 
вручную.

* HotKeys.XML - как и раньше, конфликт в тех местах, где я правил. 
* `.gitignore` - добавил новое и оставил старое. (/a2/build и что-то в этом роде).
* reflection.mod - был удалён и переименован, поэтому берём от 2018-06-12
* Heaps.Mod - улаживаем. на самом деле там тяжёлое положение, т.к. я открывал,
а что-то менялось, и показываются конфликты. Поэтому мы сначала улаживаем, используя
2018-06-12, потом смотрим по истории, что я менял, и применяем эти изменения заново, в следующем коммите. 

Мои изменения сводились к открытию следующего:
TypeInfoDesc: descSize-, sentinel-, tag-, flags-, mod-
StaticTypeDesc*: info-, recSize-
SystemBlockDesc*
ArrayBlockDesc*

* Release.Tool - сильно изменился. Мои изменения состояли в том, что
в WinAOSNewObjectFile я отключил некоторые пакеты, и добавил свои пакеты.
Вроде эти изменения автоматической сливалкой попали куда надо, поэтому
конфликты разрешаем в пользу 2018-06-12.

* FoxAMDBackend.Mod - конфликт только в импортах - пока уладим как-нибудь, 
при компиляции всплывёт. 

* TFPET.Mod - при открытии в редакторе конфликтов он сразу помечает файл изменённым. 
Посмотрел исправления как объединённые различия, нашёл конфликт, вроде бы редактор 
конфликтов всё сделал правильно. 

* TFXREF.Mod - проблема только с SystemTools.Free -> System.Free, вроде починил. 

### Продолжение - несколько скомкано... 

Дальше было примерно так:
* отключил BohdanPC и ModestlyCreateATFSymbolFile
* следовали по пути wsl-build.sh, но при компиляции чинили всё, что можно
* в итоге всё собралось
* проверил, что запускается, сделал рез. копию. 
* включил ModestlyCreateATFSymbolFile и пересобрал
* то же для BohdanPC

### Общие впечатления

Такой способ получился гораздо быстрее, но опять у нас по некоторым файлам разрыв истории. Ну и ладно. 
